他说，在接下来的几年里，它吸引了越来越多的比赛参与者和观众。 注意:第17街高跟鞋比赛进行虚拟|Lou Chibbaro Jr | 2020年10月29日|华盛顿刀锋 
 他们巧妙地使用了多年来在现场表演中磨练出来的一些设备，即打破第四堵墙，吸引观众进入表演的技术。 随着剧场的黑暗，在线互动剧场正在点亮一切 
 即便如此，作为这一过程的旁观者还是非常令人兴奋的。 我代表那些被排除在外的人投票|Yariel Valdés González | 2020年10月27日|华盛顿刀锋 
 Capital One的员工可以在文化和观看体育赛事、健身课程和午餐时与客户和高层领导交流。 《财富》杂志2020年9月18日报道，《最适合女性的工作场所》正在扩大女性在金融业的地盘 
 研究结果表明，橡果啄木鸟愿意在这些权力斗争中投入大量的时间和精力，无论它们是战士还是旁观者。 鲜血、死亡和挖眼:欢迎来到橡果啄木鸟的世界|Kate Baggaley | 2020年9月9日| 
 观众座位上的一些家人和朋友发出了嘘声。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 如今，权威的女权主义论述不再只是一项观赏性的运动。 耀眼名人女权主义的危险|艾米·齐默尔曼| 2014年10月15日|每日野兽 
 他打破了作为表演者的自己和作为观众的粉丝之间的界限。 我不是乡村音乐也不是流行音乐。 我就是纯粹的加斯·布鲁克斯。 David Masciotra 2014年9月10日|DAILY BEAST 
 接着，一位大胆的、可能是故意安排的观众打断了表演，公开表白了她的爱慕之情。 单身汉Farmville:没有人想看Chris Soules种下他的种子|Brandy Zadrozny | 2014年8月27日|DAILY BEAST 
 “比尔·克林顿给我和《美国观察家》带来了很多笑声，”他说。 这些恨克林顿的人无法放弃疯狂|大卫·弗雷德| 2014年5月22日|每日野兽 
 邦布尔斯先生的忧郁并不是唯一能在观众心中唤起愉快忧郁的东西。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 老Warrender会靠在他的雏菊马铃薯上，成为阿卡迪亚景色的愉快观众。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 从那一天起，他必须认为自己与人类、积极的生活断绝了联系; 他不再活着，他只是生活的旁观者。 查尔斯·波德莱尔《他的一生 
 而且，他的脸上布满了斑驳的黑斑，使人想起青蛙或蟾蜍。 陆上|约翰威廉德森林 
 令人高兴的是，在《闲谈者》和《旁观者》的页面上，为我们储存了最好和最珍贵的安静的智慧。 粗口史|朱利安·沙曼